[求救]可唔可以直接拎往年dse報jupas

如題

讀緊yr1 但覺得個科唔岩自已讀 當初排錯jupas

雖然好似遲左d 但我諗緊好唔好quit u retake

同埋如果想直接用舊成績再報過jupas會唔會打折?

求各位連登仔指教

Yr1 ugc degree?
一定要quit左ugc degree先可以重玩jupas
唔係combined cert應該一定無折打
但唔同院校唔同做法

係
quit u好似有d搏 但繼續讀落去又唔開心
好掙扎 有無過來人成功經驗

下年請早
今年judas late submission deadline 係23/5

岩
利申試過

可以試下internal transfer? 如果想讀嘅科係within同一間大學

cu tran科未dead, 樓豬如果係cu既話可以試下

吾乃功成之例；果斷即一sem 退也